API FLASK : EYMRIC GATIBELZA / KEVIN NADEAU

@app.route("/")
Renvoies à la page d'accueil

@app.route("/pred")
Renvoies à la prediction d'un corpus

@app.route("/prediction", methods=['POST'])
def prediction():
Envoi de la pred 

@app.route('/train')
Renvoies à la page pour entrainer le modele

@app.route("/entrainement", methods=['POST'])
Renvoies au resultat de l'entrainement

@app.route('/upload')
Renvoies à la page d'upload de fichier

@app.route("/uptrain", methods=['POST'])
Renvoies la réponse du fichier telechargé
(Avec reviews_hotels erreur avec 
